<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"><channel><title>Опыт | Kitsune Solar / Passport</title><link>https://kitsune.solar/ru/experience/</link><description>Системный администратор и веб-разработчик. Пишу статьи по системному администрированию и разработке различных систем, приложений и серверов.</description><language>ru-RU</language><sy:updatePeriod>weekly</sy:updatePeriod><sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency><managingEditor>mail@kitsune.solar (Kitsune Solar)</managingEditor><webMaster>mail@kitsune.solar (Kitsune Solar)</webMaster><copyright>CC BY-SA 4.0</copyright><image><link>https://kitsune.solar/ru/experience/</link><url>https://kitsune.solar/img/icon-128.png</url><width>128</width><height>128</height><title>Опыт | Kitsune Solar / Passport</title><description>Системный администратор и веб-разработчик. Пишу статьи по системному администрированию и разработке различных систем, приложений и серверов.</description></image><atom:link href="https://kitsune.solar/ru/experience/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>АО Институт ЭНЕРГОСЕТЬПРОЕКТ</title><link>https://kitsune.solar/ru/experience/aoesp/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/experience/aoesp/</guid><description>Комплексное проектирование электросетевых объектов, стратегическое планирование развития энергетики, осуществление научно-исследовательских, проектных и инжиниринговых работ в области создания систем управления в электроэнергетике, проведение энергетических обследований и энергоаудита, выполнение функции генерального проектировщика и генерального подрядчика.
Обязанности: Системный администратор Linux. Системный администратор MS Windows. Установка и настройка общесистемного и прикладного ПО. Тестирование и модернизация компьютеров. Монтаж сетевого оборудования и линий ЛВС. Администрирование ЛВС предприятия (450 компьютеров, 10 серверов). Подбор персонала под проекты и прохождение собеседования с кандидатами. Дополнительно: Подбор комплектующих для серверов и рабочих станций. Ведение учета на складе запчастей и расходных материалов. Помощь сотрудникам с ЭЦП (CryptoPRO). Дежурство с руководителями подразделений офиса при необходимости обеспечить техническую поддержку после окончания рабочего времени, а также в выходные и праздники. Управление сервисами сайта, почты, доменными именами, DNS, DHCP. Ведение документации. Подбор соискателей для выполнения поставленных задач. Проекты: Разработка и внедрение интернет-портала организации. Разработка и внедрение &amp;ldquo;облачного&amp;rdquo; сервиса. Разработка и внедрение базы данных по учёту ПО организации. Разработка и внедрение базы данных по учёту расходных средств. Разработка и внедрение системы ведение документации. Разработка и внедрение системы заказа экспертизы.</description><content:encoded><![CDATA[<p>Комплексное проектирование электросетевых объектов, стратегическое планирование развития энергетики, осуществление научно-исследовательских, проектных и инжиниринговых работ в области создания систем управления в электроэнергетике, проведение энергетических обследований и энергоаудита, выполнение функции генерального проектировщика и генерального подрядчика.</p>
<ul>
<li>Обязанности:
<ul>
<li>Системный администратор Linux.</li>
<li>Системный администратор MS Windows.</li>
<li>Установка и настройка общесистемного и прикладного ПО.</li>
<li>Тестирование и модернизация компьютеров.</li>
<li>Монтаж сетевого оборудования и линий ЛВС.</li>
<li>Администрирование ЛВС предприятия (450 компьютеров, 10 серверов).</li>
<li>Подбор персонала под проекты и прохождение собеседования с кандидатами.</li>
</ul>
</li>
<li>Дополнительно:
<ul>
<li>Подбор комплектующих для серверов и рабочих станций.</li>
<li>Ведение учета на складе запчастей и расходных материалов.</li>
<li>Помощь сотрудникам с ЭЦП (CryptoPRO).</li>
<li>Дежурство с руководителями подразделений офиса при необходимости обеспечить техническую поддержку после окончания рабочего времени, а также в выходные и праздники.</li>
<li>Управление сервисами сайта, почты, доменными именами, DNS, DHCP.</li>
<li>Ведение документации.</li>
<li>Подбор соискателей для выполнения поставленных задач.</li>
</ul>
</li>
<li>Проекты:
<ul>
<li>Разработка и внедрение интернет-портала организации.</li>
<li>Разработка и внедрение &ldquo;облачного&rdquo; сервиса.</li>
<li>Разработка и внедрение базы данных по учёту ПО организации.</li>
<li>Разработка и внедрение базы данных по учёту расходных средств.</li>
<li>Разработка и внедрение системы ведение документации.</li>
<li>Разработка и внедрение системы заказа экспертизы.</li>
</ul>
</li>
</ul>]]></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>