<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"><channel><title>Работы | Kitsune Solar / Passport</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/</link><description>Системный администратор и веб-разработчик. Пишу статьи по системному администрированию и разработке различных систем, приложений и серверов.</description><language>ru-RU</language><sy:updatePeriod>weekly</sy:updatePeriod><sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency><managingEditor>mail@kitsune.solar (Kitsune Solar)</managingEditor><webMaster>mail@kitsune.solar (Kitsune Solar)</webMaster><copyright>CC BY-SA 4.0</copyright><image><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/</link><url>https://kitsune.solar/img/icon-128.png</url><width>128</width><height>128</height><title>Работы | Kitsune Solar / Passport</title><description>Системный администратор и веб-разработчик. Пишу статьи по системному администрированию и разработке различных систем, приложений и серверов.</description></image><atom:link href="https://kitsune.solar/ru/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Flarum</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/flarum/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/flarum/</guid><description>Пакет русской локализации движка Flarum - программного обеспечения нового поколения для создания сообществ.
Реализована поддержка единичных и множественных чисел (переменных). Все фразы взяты в двойные кавычки для предотвращения конфликтов со знаками препинания, потому что их в русском языке используется большее количество, по сравнению с английским.</description><content:encoded><![CDATA[<p>Пакет русской локализации движка Flarum - программного обеспечения нового поколения для создания сообществ.</p>
<ul>
<li>Реализована поддержка единичных и множественных чисел (переменных).</li>
<li>Все фразы взяты в двойные кавычки для предотвращения конфликтов со знаками препинания, потому что их в русском языке используется большее количество, по сравнению с английским.</li>
</ul>]]></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>GitHub Actions Store</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/ghastore/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/ghastore/</guid><description>Хранилище со сценариями к GitHub Actions. Другие репозитории подключаются к этим сценариям, выполняя указанные инструкции.</description><content:encoded>&lt;p>Хранилище со сценариями к GitHub Actions. Другие репозитории подключаются к этим сценариям, выполняя указанные инструкции.&lt;/p></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Library Online</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/lib_onl/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/lib_onl/</guid><description>Во время работы часто приходится сталкиваться с задачами, требующими неординарного решения. Именно поэтому я сделал для себя библиотеку записей и назвал её скромно Library Online . В этой библиотеке я записываю найденные ответы, инструкции и советы по решению различных вопросов.
Библиотека, как и мои записи, доступна для всех и распространяется под лицензией CC BY-SA 4.0 .</description><content:encoded><![CDATA[<p>Во время работы часто приходится сталкиваться с задачами, требующими неординарного решения. Именно поэтому я сделал для себя библиотеку записей и назвал её скромно 






    
    
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    


<a title="" href="https://lib.onl" target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow">Library Online</a>
. В этой библиотеке я записываю найденные ответы, инструкции и советы по решению различных вопросов.</p>
<p>Библиотека, как и мои записи, доступна для всех и распространяется под лицензией 






    
    
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    


<a title="" href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/" target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow">CC BY-SA 4.0</a>
.</p>]]></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>LiveStreet CMS</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/flarum-copy/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/flarum-copy/</guid><description>Сначала мне очень не нравился LiveStreet CMS. Но потом я попробовал шаблон &amp;ldquo;Developer-Kit&amp;rdquo; на основе Bootstrap и с этим шаблоном LiveStreet для меня заиграл новыми красками. И так заиграл, что я выпустил для своих проектов и некоторое время поддерживал модификацию этого шаблона, в которой я исправлял ошибки в вёрстке и обновлял компоненты. К сожалению, LiveStreet CMS перестал обновляться, а автор этого движка отошёл от разработки.</description><content:encoded><![CDATA[<p>Сначала мне очень не нравился LiveStreet CMS. Но потом я попробовал шаблон &ldquo;Developer-Kit&rdquo; на основе Bootstrap и с этим шаблоном LiveStreet для меня заиграл новыми красками. И так заиграл, что я выпустил для своих проектов и некоторое время поддерживал модификацию этого шаблона, в которой я исправлял ошибки в вёрстке и обновлял компоненты. К сожалению, LiveStreet CMS перестал обновляться, а автор этого движка отошёл от разработки.</p>
<p>Моя версия отличается следующими параметрами:</p>
<ul>
<li>Чтобы не править оригинальную тему «default», была создана новая — «system».</li>
<li>Добавлены иконки Font Awesome для верхней навигации и выпадающей панели пользователя.</li>
<li>Добавлены кнопки обновления прямого эфира и списка блогов. В оригинальной версии эти кнопки отсутствуют.</li>
<li>Twitter Bootstrap обновлён до версии 3.3.5</li>
<li>Добавлена директория custom/, в которой располагаются дополнительные шаблоны.</li>
<li>Код названия сайта вынесен в отдельный шаблон sitename.tpl и размещён в директории custom/.</li>
<li>Статистика производительности отображается только для основного администратора с ID = 1.</li>
</ul>
<p>Также в ходе разработки модифицированной версии были сделаны следующие изменения:</p>
<ul>
<li>Добавлен атрибут alt=&quot;&hellip;&quot; для всех изображений. Атрибут имеет правильное содержимое (описание блога, логин пользователя и т.п.)</li>
<li>Добавлены иконки для ссылок на популярные сетевые ресурсы.</li>
<li>Исправлено название сайта. Теперь на главной странице название сайта помещается в тег h1, а при чтении топика помещается в теги span, потому что - заголовок топика уже в теге h1. Два тега h1 на одной странице семантически неправильно.</li>
<li>Откорректированные информационные сообщения.</li>
<li>Тег b заменён на strong.</li>
<li>Символ &ldquo;&amp;&rdquo; заменён на его аналог amp.</li>
<li>Символ &ldquo;·&rdquo; заменён на его аналог middot.</li>
<li>Тег small убран. За место него используется класс &ldquo;.small&rdquo;.</li>
<li>Изображения добавляемых материалов во всплывающем окне заменены на их аналоги из Font Awesome.</li>
<li>Добавлены мета-теги разметки для социальных сетей в секцию header.</li>
<li>Мета-теги социальных сетей разделены на отдельные файлы: для блога, для топика и для профиля пользователя. Эти файлы автоматически подключаются - в зависимости от страницы, на которой находится пользователь или поисковый робот.</li>
<li>Исправлено отображение надписей кнопки «добавить в избранное». Раньше даже когда статья была уже добавлена в избранное, надпись «добавить в - избранное» всё равно отображалось. Теперь же есть две надписи «добавить в избранное» и «удалить из избранного». Надписи меняются в зависимости - от состояния кнопки.</li>
<li>Шрифт в редакторе изменён на sans-serif. Monospace больше не используется.</li>
<li>Страницы с отсутствующей боковой панелью теперь имеют максимальную ширину.</li>
</ul>
<p>Введены дополнительные настройки и фразы. Настройки позволяют включать/отключать отображение таких элементов, как:</p>
<ul>
<li>ссылка входа;</li>
<li>ссылка регистрации;</li>
<li>блок со списком блогов;</li>
<li>блок прямого эфира;</li>
<li>блок со списком тегов;</li>
<li>блок со списком стран;</li>
<li>блок со списком городов;</li>
<li>блок статистики;</li>
<li>кнопки голосования пользователя;</li>
<li>кнопки голосования блога;</li>
<li>кнопки голосования топика;</li>
<li>кнопки голосования комментария.</li>
</ul>
<p>Так же присутствуют настройки, позволяющие задавать ссылки на страницы социальных сетей, вместо копания в шаблоне.</p>]]></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Package Store</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/pkgstore/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/pkgstore/</guid><description>Созданное на GitHub&amp;rsquo;е общее хранилище со скриптами, расширениями и дополнениями для CMF / CMS, а также место по разработке пакетов для дистрибутивов Linux. Каждый репозиторий хранилища представляет собой отдельный пакет или дополнение.
Пакеты для CMF / CMF, написанные на PHP, автоматически публикуются в репозитории Packagist . Пакеты для дистрибутивов Linux автоматически отправляются в соответствующую систему сборки.</description><content:encoded><![CDATA[<p>Созданное на GitHub&rsquo;е общее хранилище со скриптами, расширениями и дополнениями для CMF / CMS, а также место по разработке пакетов для дистрибутивов Linux. Каждый репозиторий хранилища представляет собой отдельный пакет или дополнение.</p>
<ul>
<li>Пакеты для CMF / CMF, написанные на PHP, автоматически публикуются в репозитории 






    
    
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    
        
    


<a title="" href="https://packagist.org/packages/pkgstore/" target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow">Packagist</a>
.</li>
<li>Пакеты для дистрибутивов Linux автоматически отправляются в соответствующую систему сборки.</li>
</ul>]]></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item><item><title>Universal AIK</title><link>https://kitsune.solar/ru/portfolio/uaik/</link><guid isPermaLink="true">https://kitsune.solar/ru/portfolio/uaik/</guid><description>Хранилище со сценариями установки для дистрибутивов Linux и MS Windows. Системы установки Linux подключаются к этому хранилищу, забирая сценарии и выполняя указанные инструкции.</description><content:encoded>&lt;p>Хранилище со сценариями установки для дистрибутивов Linux и MS Windows. Системы установки Linux подключаются к этому хранилищу, забирая сценарии и выполняя указанные инструкции.&lt;/p></content:encoded><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate></item></channel></rss>